[Eason and the Duo Band] L.O.V.E. 專輯已出

成隻專輯好有聽演唱會嘅感覺 有間奏歌好正
加埋live band recording 音質正之如 氣氛更好
雖然呢隻碟唔係話有啲咩好深奧嘅意思
但我聽完呢隻碟之後就真係有會心微笑嘅感動 Eason 竟然仲肯去突破試新野 真係好正
當中有多歌嘅曲風都好特別 好好聽
蠢 敬煙 我們萬歲 Run 呢幾隻雖然都冇派台但都好正

瘋狂的朋友 都好正

大碟由麥浚龍總監製/策劃/編寫，王雙駿及陳偉強（Jerald chan) 監製，創作班底結合多位詞曲創作人，包括林夕、黃偉文、周耀輝、雷頌德、澤日生、孔亦佳、Edward Chiu、Bert 等。

eason新碟如果肯用Juno班底造就好

聽開Eason嘅人會明白呢隻碟嘅用意同製作過程

其實玩意思玩詞嘅 The Key都試過
我覺得可以玩下新嘢嘅
同埋Eason 有話搵翻大師級音樂人造下一隻碟 可能下隻玩翻啲深度詞呢
利申: 我個人比較偏好曲多啲 聽到今次咁多有特色嘅曲 同埋有轉場歌真係好開心

睇完documentary 之後覺得啲詞其實有啲位好窩心 好正 好搞笑
希望實體碟會有套Documentary 收錄翻
好想重溫翻

好鐘意我們萬歲
浪漫到痴線

預購197,000張

應該要plug 埋呢首

係今時今日冇乜人買CD嘅年代有咁嘅成績已經好好

其他個啲係咪唔會派台

希望會啦

計埋中台？！

淨係中國啲人喺網上預購
仲未計實體預購

點解唔PLUG呢首?
HIT硬
下年頭PLUG浪費左

下年都唔知plug 唔plug

cmon in全碟jerld

無聽開，講多啲

衰啲講句 隻碟其實係比eason同隊band打飛機用
所以你地咪繼續屌份詞 佢地根本唔care

好似冇左給兒子的信？

個首係個show用黎duo敬煙

係喎，首歌係陳詠謙

好想聽我們萬歲

隻碟真係好㩒聽好L正

Cmon in 又係好正